[{"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/245328352", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/487934014", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/488208125", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52144126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52144126/answer/487615104", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u770b\u4e0a\u53bb\u4e0d\u8d77\u773c\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u662f\u5927\u6848\u300d\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38989667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38989667/answer/485326452", "content": "\n\u5370\u5ea6\u771f\u7684\u6709\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u65b0\u95fb\u4e0a\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u843d\u540e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293435572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293435572/answer/488301024", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u7591\u72af\u4e00\u7ea7\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287224919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287224919/answer/457381485", "content": "\n\u5434\u4ea6\u51e1\u5230\u5e95\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u8ba9\u8bf4\u5531\u5708\u7684\u8fd9\u4e48\u591a\u4ebadiss\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293770856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293770856/answer/488004131", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u7684\u300c\u9000\u4f11\u98ce\u6ce2\u300d\uff0c\u8f9e\u53bb\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u8463\u4e8b\u5c40\u4e3b\u5e2d\u804c\u52a1\u7684\u4f20\u627f\u8ba1\u5212\u5c06\u5982\u4f55\u5c55\u5f00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/487141742", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293666998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293666998/answer/488184982", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u56fd\u9a7b\u5927\u962a\u603b\u9886\u4e8b\u9986\u51fa\u8f66\u63a5\u88ab\u56f0\u65c5\u5ba2\uff0c\u53f0\u80de\u95ee\u80fd\u5426\u4e00\u8d77\u8d70\uff0c\u56de\u7b54\uff1a\u300e\u89c9\u5f97\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u5c31\u4e0a\u8f66\u300f[\u5fc3]\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/487862575", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/487843059", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56145345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56145345/answer/487940564", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u300b\u7b2c\u4e5d\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293666998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293666998/answer/488026435", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u56fd\u9a7b\u5927\u962a\u603b\u9886\u4e8b\u9986\u51fa\u8f66\u63a5\u88ab\u56f0\u65c5\u5ba2\uff0c\u53f0\u80de\u95ee\u80fd\u5426\u4e00\u8d77\u8d70\uff0c\u56de\u7b54\uff1a\u300e\u89c9\u5f97\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u5c31\u4e0a\u8f66\u300f[\u5fc3]\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53571014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53571014/answer/487820023", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62749917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62749917/answer/487861243", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u8bfb\u4e66\u4e0e\u4e0d\u8bfb\u4e66\u7684\u4eba\u7684\u533a\u522b\u662f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293654150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293654150/answer/487751363", "content": "\nAI\u65f6\u4ee3\u6765\u4e34\u4e4b\u9645\uff0c\u5b66\u4ec0\u4e48\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281637180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281637180/answer/487475139", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u53e5\u53e5\u5b50\u662f\u771f\u6b63\u5199\u5230\u4f60\u7684\u5fc3\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34486708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34486708/answer/487104718", "content": "\n\u4f60\u76f8\u4fe1\u547d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278214266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278214266/answer/487260519", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u52a8\u753b\u4ea7\u4e1a\u771f\u7684\u5b8c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19740429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19740429/answer/486061630", "content": "\n\u671d\u5929\u9e23\u67aa\u793a\u8b66\uff0c\u5b50\u5f39\u843d\u5730\u662f\u5426\u6709\u6740\u4f24\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293097323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293097323/answer/486652166", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u56e0\u6d89\u5acc\u6027\u4fb5\u5728\u7f8e\u56fd\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5dde\u88ab\u902e\u6355\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26469593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26469593/answer/142847069", "content": "\n\u4e0e\u65e5\u672c\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u76f8\u6bd4\uff0c\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u5dee\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/483829740", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287224919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287224919/answer/455841846", "content": "\n\u5434\u4ea6\u51e1\u5230\u5e95\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u8ba9\u8bf4\u5531\u5708\u7684\u8fd9\u4e48\u591a\u4ebadiss\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292281569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292281569/answer/481435113", "content": "\n\u6709\u6587\u7269\u88ab\u6536\u8d70\u5f88\u591a\u4eba\u8c03\u4f83500\u5757\u52a0\u9526\u65d7\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u600e\u4e48\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34570964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34570964/answer/467984306", "content": "\n\u957f\u671f\u4f4f\u5728\u5de5\u5730\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290673871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290673871/answer/476824520", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u970d\u5efa\u534e\u548c\u8042\u8fdc\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288935715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288935715/answer/466370637", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f02\u70df\u80bc\u6bd2\u72d7\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287224919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287224919/answer/466002310", "content": "\n\u5434\u4ea6\u51e1\u5230\u5e95\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u8ba9\u8bf4\u5531\u5708\u7684\u8fd9\u4e48\u591a\u4ebadiss\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290673871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290673871/answer/477874200", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u970d\u5efa\u534e\u548c\u8042\u8fdc\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279804105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279804105/answer/473228308", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5413\u7684\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48593127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48593127/answer/472895851", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285989317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285989317/answer/447083899", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fc3\u546f\u546f\u8df3\u7684\u60c5\u8bdd\u4ea6\u6216\u8005\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030511/answer/453450104", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4fe1\u606f\u91cf\u5f88\u5927\u7684\u77ed\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341256/answer/483208967", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u672c\u4ee5\u4e3a\u662f\u641e\u7b11\u6bb5\u5b50\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270046890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270046890/answer/446172347", "content": "\n\u7f57\u6c38\u6d69\u7684\u9500\u552e\u8bdd\u672f\u8574\u542b\u4e86\u54ea\u4e9b\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50168820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50168820/answer/126873500", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u795e\u7ea7\uff30\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313416/answer/484494560", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u5973\u670b\u53cb\u3001\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62487119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62487119/answer/460245630", "content": "\n\u5973\u540c\u6027\u604b\u6709\u4e2a\u7279\u522b\u5e05\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281895917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281895917/answer/480075820", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5efa\u8bae\u7ed9\u5373\u5c06\u4e0a\u5927\u5b66\u7684\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/485885538", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/484191419", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293435572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293435572/answer/488045123", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u7591\u72af\u4e00\u7ea7\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293770856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293770856/answer/488199089", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u7684\u300c\u9000\u4f11\u98ce\u6ce2\u300d\uff0c\u8f9e\u53bb\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u8463\u4e8b\u5c40\u4e3b\u5e2d\u804c\u52a1\u7684\u4f20\u627f\u8ba1\u5212\u5c06\u5982\u4f55\u5c55\u5f00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293770856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293770856/answer/488271364", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u7684\u300c\u9000\u4f11\u98ce\u6ce2\u300d\uff0c\u8f9e\u53bb\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u8463\u4e8b\u5c40\u4e3b\u5e2d\u804c\u52a1\u7684\u4f20\u627f\u8ba1\u5212\u5c06\u5982\u4f55\u5c55\u5f00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37814880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37814880/answer/488154482", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u660e\u767d\u7956\u56fd\u5fc5\u5b9a\u6218\u8d25\u7684\u58eb\u5175\u5728\u6218\u4e89\u4e2d\u662f\u6000\u7740\u600e\u6837\u7684\u5fc3\u60c5\u53bb\u6218\u6597\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290286802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290286802/answer/488022226", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6211\u5c31\u662f\u6f14\u5458\u300b\u7b2c\u4e00\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/487300333", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293354333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293354333/answer/487698519", "content": "\n\u600e\u6837\u89e3\u9501\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u4e16\u754c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34149329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34149329/answer/488155895", "content": "\n\u5fc3\u6709\u7075\u7280\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293713306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293713306/answer/488138894", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5988\u5988\u5728\u540c\u5b66\u7fa4\u91cc\u6652\u5973\u513f\u7684\u6e05\u534e\u901a\u77e5\u4e66\u88ab\u8e22\u51fa\u73ed\u7ea7\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293813174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293813174/answer/488111226", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u542c\u8d77\u6765\u9ad8\u5927\u4e0a\u7684\u533b\u5b66\u540d\u8bcd\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u5927\u5bb6\u4e00\u542c\u5c31\u61c2\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61566695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61566695/answer/464369433", "content": "\n\u5e7c\u7a1a\u56ed\u6740\u624b\u5728hiphop\u5708\u662f\u600e\u6837\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265531388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265531388/answer/487801620", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8d64\u88f8\u88f8\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u300d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267438860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267438860/answer/486958628", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u65e7\u4e60\u4fd7\u3001\u65e7\u89c2\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291076431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291076431/answer/481232698", "content": "\n\u5929\u76db\u957f\u6b4c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6536\u89c6\u7387\u4f4e\u8ff7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269972263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269972263/answer/483671824", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f53\u4e00\u4e2a\u88ab\u5f3a\u5978\u8fc7\u7684\u5973\u751f\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292798773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292798773/answer/484740822", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5eb7\u5e08\u5085\u63a7\u80a1\u7684\u65b9\u4fbf\u9762\u4e1a\u52a1\u9760\u9ad8\u4ef7\u9762\u56de\u6696\uff1f\u65b9\u4fbf\u9762\u5e02\u573a\u56de\u6696\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/485325656", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u523b\u677f\u5370\u8c61\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35386125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35386125/answer/484396529", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u548c\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4f60\u66f4\u6b23\u8d4f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/483517450", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265875037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265875037/answer/402494758", "content": "\n\u5708\u5185\u7684 rapper \u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7GAI\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275419316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275419316/answer/469048724", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u5f88\u5fc3\u75bc\u4e00\u53ea\u72d7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50982378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50982378/answer/483578683", "content": "\n\u6ef4\u6ef4\u6253\u8f66\u4f5c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43572793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43572793/answer/481913414", "content": "\n\u533a\u5757\u94fe\u662f\u5426\u662f\u9a97\u5c40\uff1f\u5b83\u662f\u5426\u6709\u5f0a\u7aef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/472189575", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61201775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61201775/answer/434484739", "content": "\n\u753b\u753b\u8272\u611f\u4e0d\u597d\uff0c\u51ed\u52aa\u529b\u53ef\u4ee5\u8fc7\u827a\u8003\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276446407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276446407/answer/476849147", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u578b\u5f88\u5927\u4f46\u662f\u5f88\u6e29\u67d4\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/474472829", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288570269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288570269/answer/467459496", "content": "\n\u5982\u679c S8 RNG \u8f93\u4e86\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289876243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289876243/answer/472018872", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u91cc\u7684\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278360826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278360826/answer/440517479", "content": "\n\u8001\u5a46\u633a\u6f02\u4eae\u7684\u505a\u9500\u552e\u662f\u4e0d\u662f\u4f1a\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288425431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288425431/answer/460650433", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u4ea6\u51e1\u300a\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u300b\u516c\u6f14\u300aYoung OG\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289106227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289106227/answer/467082835", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u59cb\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u5360\u4e86\u5927\u4fbf\u5b9c\uff0c\u540e\u6765\u5374\u662f\u5403\u4e8f\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285828451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285828451/answer/466393641", "content": "\n\u7535\u5b50\u5de5\u7a0b\u5e08\u7684\u80fd\u529b\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285989317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285989317/answer/464515146", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fc3\u546f\u546f\u8df3\u7684\u60c5\u8bdd\u4ea6\u6216\u8005\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288031540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288031540/answer/462020359", "content": "\n\u732b\u5f88\u5927\u5f88\u80d6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286765541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286765541/answer/458063342", "content": "\n\u5409\u4ed6\u5165\u95e8\u4e70\u4e24\u4e09\u767e\u7684\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20034686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20034686/answer/449134099", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u5178\u6545\u6216\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28215770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28215770/answer/441904524", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u5f88\u8584\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33971854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33971854/answer/452745038", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd5\u4e1a\u4e09\u56db\u5e74\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u5b66\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u8ddd\u4f1a\u8d8a\u62c9\u8d8a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57900213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57900213/answer/487729250", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u8b66\u5bdf\u6700\u9a84\u50b2\u6700\u81ea\u8c6a\u7684\u65f6\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/440712281", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20795970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20795970/answer/445126570", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u6bd5\u4e1a4\u5e74\u540e\u80fd\u8fbe\u5230\u5e74\u85aa20\u4e07\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274033994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274033994/answer/486583024", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u8822\u8d77\u6765\u80fd\u6709\u591a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33721073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33721073/answer/130181981", "content": "\n2008 \u5e74\u5317\u4eac\u5965\u8fd0\u4f1a\u5230\u5e95\u7ed9\u6211\u4eec\u7559\u4e0b\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293713306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293713306/answer/487580014", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5988\u5988\u5728\u540c\u5b66\u7fa4\u91cc\u6652\u5973\u513f\u7684\u6e05\u534e\u901a\u77e5\u4e66\u88ab\u8e22\u51fa\u73ed\u7ea7\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293088260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293088260/answer/487155292", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u6027\u4fb5\u4e8b\u4ef6\u771f\u5047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59656170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59656170/answer/167972805", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u73b0\u5b9e\u4e2d\u5929\u5929\u7a9d\u5728\u5bdd\u5ba4\u6253\u6e38\u620f\u7684\u5927\u5b66\u751f\u653e\u5230\u51e0\u5341\u5e74\u524d\u6216\u4e00\u767e\u591a\u5e74\u524d\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47681610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47681610/answer/437204978", "content": "\n\u4f60\u7684\u8d5a\u94b1\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276708472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276708472/answer/487884247", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5973\u5927\u5b66\u751f\u9009\u62e9\u88f8\u8d37\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56145345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56145345/answer/487922636", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u300b\u7b2c\u4e5d\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/487862516", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290431408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290431408/answer/487481558", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u517b\u8d77\u6765\u4e0e\u4f17\u4e0d\u540c\u7684\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34146931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34146931/answer/487761630", "content": "\n\u6876\u88c5\u85af\u7247\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u6ca1\u6709\u888b\u88c5\u85af\u7247\u597d\u5403\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293713306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293713306/answer/488074335", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5988\u5988\u5728\u540c\u5b66\u7fa4\u91cc\u6652\u5973\u513f\u7684\u6e05\u534e\u901a\u77e5\u4e66\u88ab\u8e22\u51fa\u73ed\u7ea7\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/487717495", "content": "\n\u4f60\u8fd9\u8f88\u5b50\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37814880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37814880/answer/487444619", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u660e\u767d\u7956\u56fd\u5fc5\u5b9a\u6218\u8d25\u7684\u58eb\u5175\u5728\u6218\u4e89\u4e2d\u662f\u6000\u7740\u600e\u6837\u7684\u5fc3\u60c5\u53bb\u6218\u6597\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293770856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293770856/answer/487658763", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u7684\u300c\u9000\u4f11\u98ce\u6ce2\u300d\uff0c\u8f9e\u53bb\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u8463\u4e8b\u5c40\u4e3b\u5e2d\u804c\u52a1\u7684\u4f20\u627f\u8ba1\u5212\u5c06\u5982\u4f55\u5c55\u5f00\uff1f\n"}]